連登=5p=facebook=tinder=貼吧

5p勢力抬頭 由捉人打5p字系佢老母 到依家比人屌返正字撚
私人恩怨放曬上黎 各個台都充斥小圈子 當連登係chat room 係度玩接龍 回垃圾廢話多不勝數 根本冇人正常討論
通街招sp 嘅問題一發不可收拾 成人台慘遭佔據 我想打j啊我想討論新片啊屌你老母
大陸貼圖 蝗語不斷出現 卧草 這麼屌 6666 屌你依度係香港啊 你會唔會同你老豆老母用普通話溝通啊大陸仔

唉 冇計啦時代變 而家由00後話事 唔到我地理咁多

卧草 這個po很屌

用蝗語好型？ 我理得你係唔係假膠 死撚返去大陸啦 大陸仔

所以就要接受？舊登風氣都係反5p反蝗語反小圈子 去到連登就要由得佢變垃圾論壇？

樓主好坑爹

而家捉個錯字都要俾人屌老母
明明就係自己打錯字
啲5p仲以為自己好撚型好撚威
而家錯嘅係你地呀
用蝗語嗰班仲戇鳩
屌你老母呢面反蝗蟈
嗰面就用蝗語
牆頭草

好似已經好耐冇見人用坑爹

碉堡